question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190310111052AA9p0Ya, A quoi peut bien servir ce camion (Voir photo)?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225165657AAtR9ia, Les Nazis utilisaient les Juifs des ghettos pour balayer la neige, doit on conditionner le RSA à un T.I.G (travail d'intérêt général)?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190209152138AAl017u, Un Boeing peut-il passer de zéro à 400 km/h en 30 secondes sur piste?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190208113443AAvDpCG, Le macchabée retrouvé dans l'avion, c'est le footeux, OK… Mais le pilote ? Il a sauté en parachute avant le grand valdingue dans l'océan ?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205120832AA59OYR, Pourquoi les avions cargos n'ont pas de sièges éjectables pour les pilotes ?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190203173611AAXNLyH, Manque de succès de l'Airbus A380?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190123120025AA1OzFR, Si un gps est embarqué dans un avion, la centrale connait-elle la position du gps?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190115210911AABSSR7, Saviez-vous que les avions possèdent une éolienne de secours pour générer de l'électricité?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190112083616AAqDQ8f, Qu'est-ce que vous préférez les gilets Jaunes ou les sans culottes ?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190108220235AAAmBzs, Seriez-vous capable de monter dans un Hélicoptère Bell 47 ? Est-ce un appareil fiable?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190102111719AASnmtP, Combien ça coûte un hydravion?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181226145145AABtCkg, A forcé d'envoyer des cygnes, Dieu ne risque-t-il pas de faire s'éteindre s'éteindre l'espèce ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181126125911AAYuCz4, Pourquoi en Amérique beaucoup de particuliers ont leur propre avion?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181119135629AAf1JQk, Vos enfants seront reconnaissants d avoir mis les taxes sur le carburant des voitures et pas des avions pourquoi?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181118235822AAwGM23, Parce que c'est une femme pilote! un agent refuse de guider l'avion air-France! chut! silence de la presse!!!?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181116152510AAJwo4Z, Nordahl Lelandais est-il responsable de la disparition du vol MH370 ?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181105092526AAzRuKu, @@@giletjaune. tous ensemble tous ensemble?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181026111732AAHvoGl, Pourquoi ces hommes sont-ils accrochés aux roues de l'hélicoptère (Voir photo)?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181023102417AA0aZ1U, Pourquoi cet avion rentre-t-il dans le hangar en volant (Voir photo)?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181018090722AANdUSg, Pouvez-vous me dire à quoi sert cette machine (Voir photo)?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181012103227AAIzFmq, Quand on ouvre le carter d'un réacteur d’avion, comment celui-ci fait-il pour rester ouvert?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181010103554AAYD3SB, Je viens de croiser un Antonov An-124, pourquoi est-il si bruyant?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181008123614AATVseF, Qui est passé au-dessus de Rouen ce matin vers 10h15 : avion escorté de 6 chasseurs en formation ?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181002143448AA4WcgU, Thor peut-il voler sur place ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180928184519AAT4Pti, Est-il possible d'être pilote d'avions ligne ou comercial sans avoir le BAC?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180928153047AA0hi7U, Dites-moi, pourquoi les gens originaires des pays d'Europe de l'Est et du Sud qui vivent en France ne retournes pas dans leurs pays ?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180922055914AAnjAp2, Que pensez-vous de la puce RFID (marque de Satan)?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180915133814AAGk4Zd, Pourquoi cette campagne sur les salaires excessifs des pilotes d avions d air france , elle n est pas un peu orientée?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180715124302AAT2QIm, Dans le vide de l'espace, sur quoi repose la poussé des moteurs à réaction des fusées ?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180707192015AANAN2e, Pourquoi cet avion a un truc bizarre sur son nez (Voir photo)?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180523162100AAlvxFH, Avez vous fait la demande pour vivre heureux en Shulandia, dépêchez vous les places sont limités?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180520165049AAujx0W, Que penser du crash du vol DMJ 0972 avec un boeing 737-200 loué par Cubana de aviacion à la compagnie mexicaine Global Air et ces 100 morts?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180517125555AAyC88Y, Chaque soir j'ai une traînée de condensation dans le slip. Un genre de chemtrail comme avec les avions?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180504191443AA1nvIs, Que penser de la démission de JM Janaillac, l'ex PDG d'Air France?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180501115600AADCURF, Avez-vous souvent pris l'avion sans vivre aucune turbulence, aucun crash, aucune panne ?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180423163215AAB7R6C, Pilote pour Air France depuis 15 ans, quand je ne fais pas grève les mecs de la CGT vont crever les pneus de ma voiture. Que faire?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180423145652AAYLEll, Pourquoi le concorde n'effectue plus de vol ??? l'avez vous pris 1 seul fois ?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180414194530AAb9ZHD, Je viens de voler un avion, en ce moment je suis en l'air et je sais pas comment atterrir. Que faire?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180310015054AAltemF, Bonjour
Dans quelque jours je vais faire mon stage de 3eme a airbus, quelles question devrais je poser aux employes de airbus ? Merci?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180305025349AA2MxeB, A quoi sert les feux des avions?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180224231852AAVmw3j, Quel super pouvoir de Superman aimeriez-vous avoir ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180220113041AARKbKD, Coucou. Avez-vous déjà essayé le skydiving ? Racontez-moi votre expérience.?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180209141356AAB5DIx, Pour être gynéco faut être homosexuelle ou complémentent asexuelle?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180118174818AAKTZXA, Les différents types d avions dans le monde?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180117131524AAwPhEO, Est-ce que ça a vraiment un sens de construire un aéroport quand l’aéroport le plus proche se trouve à une heure ou deux de TGV?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180117125807AAgAXvk, Au fond les zadistes, ils occupent leurs journées comment ?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180115074600AAUfq4S, Combien d'électrons détruit-on lorsqu'on produit 1 watt de lumière?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180105174428AAmLbGe, Si je te montre cette photo, ça te fait penser à quelle série TV?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180110214334AAD87il, Puisque la terre tourne pourquoi l'hélicoptènevole_t_il pas à un poin fixe l'avion vole dans un autre pays sans n'importe quelle vitesse?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171223110553AA51Qxt, Les conclusions de l'accident de Millas tardent à arriver?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171214072821AAB5wxE, Notre Dame des Landes; certains vont se crasher sur un aéroport qui n existe pas ?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171215165049AAgKmun, La commande de mon Falcon 5X vient d'être annulé par Dassault, vous me conseillez de prendre quoi en remplacement?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171208083850AAePill, Pensez-vous que c'est normal pour un homme qui travaille à l'aéroport de CDG ne parler pas anglais?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171208220442AApKjC0, Projet d'aéroport du grand ouest : Va t on faire un film bienvenue chez les dingues?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171118142410AAJYExV, Un avion c'est un peu comme une enclume mais avec des ailes?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171110203524AA4KnEn, Vous préférez voler avec un Jet Falcon ou avec un Jet Gulfstream?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171104092734AAI2sKP, Combien de cannettes de bières dois-je boire?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171026123358AAMZVDM, Faut il voyager avec SWISS ou EMIRATS quelle est la meilleure compagnie?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171024114150AARXnkK, Pourquoi ne fabrique-t-on pas les avions avec le même matériau dont on fabrique les boites noires des avions ?
Modifier?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171024124314AAeOkyR, Pourquoi cet avion a-t-il ses ailes juste derrière le cockpit et pas à son milieu?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171006202357AAHbe1s, A quoi sert cet outil (voir photo)?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171002190532AArMnU7, Que diriez-vous de sièges modulables sur les avions : on paierait en fonction de son poids et de sa carrure? Serait-ce discriminatoire?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171004143029AAK6DXs, Ne faut il pas mettre des radars sur les parties de chasse, 144 incidents de chasse donc 11 tués?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170927161052AA67UnS, Qu est-ce un TDM?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170919195536AAOZdOU, Est-ce qu'il arrive que les avions perdent des trucs (vis, cache, collier de serrage, ampoule,...) pendant qu'ils sont en l'air?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170921070328AAq30Ff, C'est quoi ce quadrillage de trainées blanches dans le ciel ce matin .?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170912144217AA5XIaz, Quand un hélicoptère est en l'air et que son rotor anticouple s’arrête, est-ce qu'il existe une technique pour se poser rapidement?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170911103523AAhytrY, Un hélicoptère peut-il voler sans avoir d’hélice à l’arrière?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170817085926AAoEOt6, Quel est le prix d'un envoie d'une lettre de France vers la Suede et dois-je mettre PAR AVION?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170814071021AAYFgE8, Pourquoi presque tous les avions sont blancs, qui le décident? Les peintres?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170803191450AA1QbmY, Aimez vous les décollages en avion?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719101435AAFXgpp, Quand es ce que ma vie professionnelle va changer?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170709205305AAMLPhe, Un avion peut il faire marche arrière (au sol) ?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170629104502AAXN6Op, Saucisson fumé à l'ail passé de 3/4 jours mais à bon goût. Il m'en reste la moitié. Jusque quand je peux le conserver au frais ?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170701072625AAwmGN0, Ouvrir le clou?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170625075558AASaJCk, Accéleration de 22G lors d'une éjection d'un avion, comment le corps peut supporter ça ?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170616001824AABSCpw, On aura mal aux oreilles pendant prenant l'avion?pourquoi?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170609042023AAn3MWR, Tu as l'expérience de rater l'avion?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170526153211AAwjhHD, Pas de nouvelles sur les photos ou avatars qui ne s'affichent pas ?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170428214742AAFfSsq, Dupont Gnangnan pourqoui y s'accouple pas avec Marine Le pen qui a exactement les mèmes idées?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170425152911AAUZ17J, Pour ou contre un porte avions volant ?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170417002154AAvwvo8, Il m'a violée, je l'ai tué. Qui a gagné ?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170407083917AAy5d2g, Est-ce que vous aimez vous justifier ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170405172724AAaRD8U, Comment donne une invitation?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170403140937AA5cjV4, Un soldat Israélien qui avait abattu un palestinien blessé et à terre a été jugé coupable d'homicide mais pas de meurtre? Pourquoi?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170327073809AASz69x, Quels pays peuvent-ils fabriquer les avions de ligne?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170327171750AA1EDVB, Qu'elle est l'heure du volHF 711-Air cote D'IVOIRE du dimanche 2 Avril 2017 de Bamako à Abidjan?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170317132258AAC3UhB, Est ce qu’un verre de cognac la nuit aide à dormir?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170225170234AA1WfwP, Pourquoi les sieges des avions de chasse sont inconfortables ?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170215131438AAjBAFL, Que fait le pilote dans l'avion lorsqu'il y a des turbulences ?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170217161534AA7KWe2, Avec le F35 finit les appontages dangereux ?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170204163532AArUb53, Comment faire pour arrêter un réacteur d'avion quand on est à l'extérieur de celui-ci?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170201194201AAUoPft, Pour quelles raisons Dassault Aviation vend de moins en moins de Falcon?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170129160550AAHUqhx, Qui peux imaginer le GENERAL DE GAULE au volant d'une voiture de course ou dans le jet d'un milliardaire?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170117121835AAYrtnR, Le métier de chauffeur d'avion est t'il compliqué ?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170112154544AAu5Jst, Prenez vous l'avion si c'est une femelle qui pilote ?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170113153243AAU5NAr, L' A-380 n'a pas de volant, juste un joystick, pratique ça ?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170114164545AAXdRzc, *** Le Garagiste Et Saint Pierre ........................... ?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170112090939AAYFDxd, Je dois me rendre à Paris, dois je mettre une vignette pollution sur mon Rafale ?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170109144513AAbZCtp, Dam, ça s'achète ou ce genre de maquette géante ?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170108165613AAXRh3X, Pour l'atterrissage d'un avion de ligne, l'ordinateur se charge de tout, ou le pilote doit quand même manier le manche ?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170104212911AAN1Zij, Qu'a voulu dire le professeur?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170104184817AA89hTu, How to get a working visa for the new zealand if there is no ambassy in your country ?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161228102557AAeGsri, A propos du Tupolev TU154, une défaillance technique liée aux volets qui ne se sont pas actionnés au décollage peut elle expliquer le crash?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161226182217AAjeX4b, Que penser de la fiabilité du Tupolev Tu-154, surtout celui qui s’est crashé ce 25 décembre en mer Noire avec 92 personnes à bord?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161223052911AA5IVZq, 9 chevaux moins 8 chevaux il reste combien de chevaux ???
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161221213747AAchVTR, Pourquoi le Concorde n'a-t-il toujours pas été remplacé ?
question107, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161222093316AAhXV2l, Il y a la radio FM sur les avions de chasse ?
question108, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161215120747AAr5ZMv, Si les causes des accidents de circulation sont vulgarisées; il y'aura très peu d'accidents?
question109, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161210172902AAwOCqf, C'est quoi comme avion (Voir photo)?
question110, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209135103AAd2Atd, Vous ne demandez qu'à sortir de votre train train....?
question111, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161206123852AAlBULN, Réacteurs Rolls Royce: de la bonne mécanique?
question112, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161130011228AA95aKe, Vous est-il impossible aussi de lire les commentaires sur les réponses de certains quristes ?
question113, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161201024106AAG78UB, Que faire quand on a acheté un avion et qu'on a plus d'argent pour l'entretenir et pour voler avec?
question114, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161202024721AAZw1QO, Pourquoi cet avion fait-il ce trajet un peu bizarre (Voir photo) ? Est-ce un essai après une intervention de maintenance?
question115, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161117022832AAKRpi5, Pourquoi les pigeons font des crottes noires sur les voitures blanches et des crottes blanches sur les voitures noires?
question116, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161118075425AAoGIfR, Bonjour, j'ai acheté un Rafale sur le bon coin, ou trouver un Tuto pour apprendre à voler ?
question117, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161116041457AAlQaH8, Nos avions de ligne sont fait pour voler 25 ans mais combien ont dépassé la limite d'age, faut-il un crash pour les remplacer ?
question118, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161114095320AAQSmCr, Combien de milliers d'heures de travail ont été générées par le dossier "Notre-Dame-des-Landes" ?
question119, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161115093339AAqdWWf, Quel est le coût envisagé pour le futur aéroport de Notre dame des landes?
question120, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161108080437AAIJeTr, Pour les blancs ne peut pas laiser Afrique etre libre de faire tous ce quiveux dans sont propre Continent et de gerre eux meme les prop. ric?
question121, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161110095052AAQ4nh3, A quelle altitude minimum les avions de ligne sont-ils supposés survoler les agglomérations?
question122, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107053143AAHJozq, Vous voulez savoir ou est un avion de ligne ?
question123, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161106010858AA50a24, Bjour' Où trouver des archives pour des précisions concernant un médaillé des années 1950 ? Merci?
question124, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161022082840AAJIJd9, Pourquoi les USA ont autant de porte avions ?
question125, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161008092023AAQ2ssg, En combien de minutes peut parcourir un ULM en 10km Aller?
question126, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161004001454AAALdsA, J'aime les ânes et vous?
question127, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160928123049AAjIwDr, Les avions low cost volent t'il moins vite ?
question128, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160927065440AAQObqK, Boeing 747-200 décolle en 25 secondes; il passe de zéro à combien de km/h?
question129, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160924042226AAt7ZTl, "2 heures de formation pour arriver à piloter un avion de ligne" d'après un ancien pilote, instructeur (13000 heures de vol à son actif))?
question130, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160923110444AAINlkI, J'avais commandé un Rafale, mais on m'a informé que l'Inde passait avant, quel recours ?
question131, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160916145001AAtE9nf, Quelle est votre opinion sur le sadisme des pilotes d'avion ?
question132, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160906103912AA0SoF6, Les figues de barbares sont elles bonnes pour les diabetiques 3 ou 4 c tout?
question133, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160825010912AAbTfNw, Quel est votre Charles préféré?
question134, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160815082937AAI8Jbx, Salut
est-ce que l'hypnotique Stilnox est-il aussi un anxyolitique ou un anti depressseur?merci?
question135, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160814103012AAUDJG1, Dites-moi, ces pilotes de canadairs, sont-ils d'anciens pilotes de chasse/civils ou bien est-ce qu'ils ont eu une formation lourde et...?
question136, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160808092008AAGOYvT, Paris, Rio de Janeiro toujours les mêmes qui vole?
question137, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160802082805AARdYXu, Propriétaire d'un Rafale, puis je fixer un siège bébé à l'arrière ?
question138, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160801145604AAH4aOQ, Etes-vous de ceux (de celles) qui pensent que les compagnies pétrolières détiennent dans leurs coffres des brevets de moteurs à eau?
question139, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160801093452AA6M726, J 'ai foutu ma voiture à la casse ,aprés avoir bien réfléchi , c'est plus de probléme qu'autre chose , et vous ? arriveriez-vous sans?
question140, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160725111407AAk2q3h, Avez-vous déjà voyagé en jet privé ?
question141, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160723233234AAEG4Cz, Doit-on payer un billet d avion pour une personne qui est décédée et qui doit être enterré dans les dom-tom ?
question142, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160719090212AAsJZVD, On s’évade:)?
question143, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160722130827AAtJO3k, Si un terroriste vole un T G V combien de morts risque t-il de faire sur les Champs E lysées?
question144, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160718233043AA1TON7, Bonjour, pourquoi les avions décolle contre la direction vent ?
question145, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160712025826AAdcumO, Service des cartes grises en préfecture : pourquoi les préposées sont-elles aussi désagréables, inhumaines ? ...surtout avec les étrangers !?
question146, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160708093325AAAppc7, Puis je aménager une piste d'atterissage sur mon Harmony of the seas pour y faire atterrir mon rafale ?
question147, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160622174716AA6iX1i, Bonjour , j'ai 13 ans et demi et je veux devenir pilote d'avion de ligne mais je sais pas par ou commercer , lycée générale ? Bac S ?
